呢個人話有d野想回應香港漫畫家梁瑋豪

殺雞焉用牛刀

而我不知道梁瑋豪是誰